香港人 唔好衰比人睇 全世界都睇緊呢個區選

由反送中開始 之後演變成警暴 濫捕
無數人既年青人為左呢個民主運動斷送自己既前途 可能面對係十年既刑期
更加有老人家 小朋友 記者 無辜受害
到而家 我地終於有機會
可以用自己既選擇去反映自己既訴求 話比垃圾政府聽
五大訴求 缺一不可
而家 你有一票係手
可以用你神聖既一票去懲罰一班曾經出賣你 出賣香港人既建制派
佢地點樣支持反送中 點樣支持緊急法 點樣支持蒙面法
若果 你投白票 射落海 放生呢班仆街建制派
你代表放棄左一班一直默默付出 堅守價值既年青人
亦話比全世界聽「香港唔值得人幫」
聽日 就好好地運用神票既一票 打場靚既仗
話比全世界既人聽
「香港人 努力緊 請一齊幫助我地」
你若放棄 誰佑我城
光復香港 時代革命
附上一張18區侯選人名單 (唔想諗 就直接投佢地)

推

又全世界

會投 但唔好諗到咁大單野
一陣選街坊保長輸左又係度e嘩鬼叫
實有班撚屌話咩無人撐運動已完
一定有

投票照投，投完繼續抗爭。

————————
7:30am 票站見
唔投對唔住所有義士
唔好比建制狗同狗官笑住宣佈勝利

一定要大勝保皇黨班含家產

投票踢走保皇黨 就係咁簡單